Программа выполняет функции записной телефонной книжки. Программа обеспечивает возможность:
1)Создания новой записи, включая возможность указания следующих сведений
для каждой из записей:
    a.Фамилия;
    b.Имя;
    c.Отчество (поле не является обязательным);
    d.Номер телефона (только цифры);
    e.Страна;
    f.Дата рождения (поле не является обязательным);
    g.Организация (поле не является обязательным);
    h.Должность (поле не является обязательным);
    i.Прочие заметки (поле не является обязательным).
2)Редактирования созданных записей.
3)Удаления созданных записей.
4)Просмотра созданных учетных записей.
5)Просмотра всех созданных учетных записей, с краткой информацией,
включающей следующие основные поля:
    a. Фамилия;
    b. Имя;
    c. Номер телефона.